[求救]屋企廁所出現大量不明生物 *有圖

有無巴絲知係乜？身長1mm左右
打極都仲有，木門、磚牆都有
用過唔同清潔劑都無效

燒左間屋啦，無用嫁啦